有無人啲腹肌奇怪得過我？

好大隻好型

天生唔齊冇計，吳尊都係咁

當晚與你記住羅家英

我唔止唔齊，仲要大細不一

練得唔好炸?

鳩毛生上肚 身嬌腰柔易推倒

可能啦
但無咩練過腹肌

基因問題，係天生

六舊腹肌都無就唔好學人show off啦

好想睇樓主條J

Show 緊人魚線

咁撚樣衰奇怪就收返埋啦dllm 要洗眼

Sor lo

都ok ge

gay test黎 我出返去先

You failed

識樓主本人 佢好靚仔 碌鳩又大

好明顯你練錯啦
人魚線咁勁，腹肌咁廢

太大隻好核特

邊到太大隻
我些下練番細D

上面撩人個D小心比樓主打到牙都甩

一定好好打